生左個仔 姓朱 叫咩名好？

請出招

仔成

朱錦春

肉乾

朱自清

腳薑

西

朱狗不如

既然係哈比人 咁咪叫朱儒囉

古力

朱仔包

克伯格

朱腸粉

朱兜

朱仔成

麗葉與羅便臣道之電腦大爆炸

八禫

朱比人

朱西成

朱仙鎮

朱𦟌